LET THE FUN BEGINS

好興奮，究竟佢想叫我買小米定倫敦金？
利申:係銀行做，有大量金融財經知識準備撚狗

唉唔用we7 就冇得撚狗

做工程可唔可以增加一份毒氣？令佢放低戒心？